有無人知蝗嘉爾做緊乜？

9叫一聲香港
然後問食左飯未wtf？
仲有個抖音獎真係睇唔透

邊個黎 睇埋啲on9野

今年點解會有抖音
抖音都有獎ok you win